呢刻就好似有個親人離開左咁

諗返果日發夢 我地一齊搬野 一齊擔遮 一齊捉住前面背囊
一齊衝 一齊退 中左招扶住大家走

估唔到過左兩日 係現實中你竟然咁就走左

你比親人更親 因為我既親人呢一世都唔可能同我有過咁既經歷 一齊同生共死

你唔應該離開我地架鬥長命我地贏硬架
講好左要一齊睇住班仆街不得好死

我已經講到1999 Sorry

我地唯有夢中再相聚
手足們 我地黎緊兩日一齊發個好夢
實現呢位親如親人戰友既遺願

推討回公道

我地一整代年輕人 唔會比你白白犧牲

大家會繼承你嘅遺志

推